# Esame "Auto noleggio"

Si considerino i dati di un’agenzia di autonoleggio contenuti nel file "auto.csv"; tale file contiene le informazioni sulle auto appartenenti al parco 
macchine dell’agenzia e in ogni riga è riportato:

`Categoria,Marca,Modello,Colore,L/A,L/A,L/A,L/A,L/A,L/A,L/A`

Si facciano le seguenti assunzioni:
- il campo categoria può assumere i valori: "utilitaria", "media", "lusso", "sportiva" e "furgone";
- ll numero di righe del file non è noto a priori e non si deve assumere nessun particolare ordinamento;
- il file "auto.csv" è formattato correttamente;
- non ci sono auto identiche;
- i valori L/A indicano se la macchina è già stata affittata (A) o è libera (L) per il giorno della settimana corrispondente.

Il programma deve gestire le prenotazioni per una settimana da lunedì a domenica, nell’ipotesi che una macchina possa essere affittata solo per giornate intere e non spezzoni di giornata. Le giornate sono specificate indicando tutti i giorni per cui si intende prenotare l'auto codificati come 1=lunedì, 2=martedì,...,7=domenica. 

Scrivere un programma Python che permetta all’utente di inserire la categoria di macchina e i giorni in cui intende affittare l’auto (separati tra loro da spazio); il programma  restituisce tutte le auto, se esistono, che soddisfano la richiesta dell’utente. Il programma deve stampare il messaggio "Auto non disponibile" se non esistono  auto che soddisfano le specifiche dell'utente. 

Se esistono auto disponibili l'utente deve poter scegliere un veicolo e il programma stampare a video l'elenco aggiornato di tutte le prenotazioni.

## Esempio, dato il file "auto.csv":

```
Categoria,Marca,Modello,Colore,Lunedì,Martedì,Mercoledì,Giovedì,Venerdì,Sabato,Domenica
    utilitaria,FIAT,Panda,rosso,L,L,L,A,A,A,A
    utilitaria,KIA,Pikanto,bronzo,A,A,L,L,L,A,A
    lusso,Mercedes,Classe S,nero,L,L,L,L,L,A,A
    sportiva,Lamborghini,Huracan,giallo,L,L,L,L,L,L,L
    furgone,Ford,Transit,bianco,A,A,A,A,A,L,L
    lusso,BMW,Serie 5,grigio metallizzato,L,L,L,L,L,A,A
    utilitaria,Peugeot,108,verde,L,A,L,L,L,A,L
    
    Scegli categoria e giorni: utilitaria 3 4
    Le macchine disponbili sono:
        1) Kia Picato colore bronzo
        2) Peugeot 108 colore verde
    Quale vuoi prenotare?: 1
    
    a video verrà stampato: 
    
    Categoria,Marca,Modello,Colore,Lunedì,Martedì,Mercoledì,Giovedì,Venerdì,Sabato,Domenica
    utilitaria,FIAT,Panda,rosso,L,L,L,A,A,A,A
    utilitaria,KIA,Pikanto,bronzo,A,A,A,A,L,A,A
    lusso,Mercedes,Classe S,nero,L,L,L,L,L,A,A
    sportiva,Lamborghini,Huracan,giallo,L,L,L,L,L,L,L
    furgone,Ford,Transit,bianco,A,A,A,A,A,L,L
    lusso,BMW,Serie 5,grigio metallizzato,L,L,L,L,L,A,A
    utilitaria,Peugeot,108,verde,L,A,L,L,L,A,L
    
```